[![pipeline](https://gitlab.com/nugrahaa/imami-website/badges/master/pipeline.svg)](https://imamiui.herokuapp.com/)

# Ikatan Mahasiswa Minang Universitas Indonesia

*Static Website for Ikatan Mahasiswa Minang Universitas Indonesia*

*Link to website :*
https://imamiui.herokuapp.com/

## Akun heroku Imami UI 
* Email       : imamiui.humas@gmail.com  
* Password    : Imamiui123!
